真心求教。如何上連登可以唔用爆數據??

由有smartphone 開始一直都係join 5GB plan..從來未試過用爆，直到我開始上連登。。。。。
睇用量，淨係連登app用撚左我3激半

屌 我都比太陽台限左速 佢老未

睇fb ig2個星期都用哂啦。。點樣唔爆

用無限嘅人

無限囉都係百幾蚊

用wifi

fb我鎖左自動播片，一個月大概激
ig我冇玩開。。

連登有得較手動load相 唔load既話我諗好難會爆

係 我得5gb都冇爆過

點教??求指導

設定》自動顯示圖片

用緊真無限 但我一日睇2 3個鐘連登 開咗自動load相 一個月都係1gb多啲咋喎